毒撚扮工秒回

hi

Hi

又話秒回？

lm

梳

樓豬開完po就會潛水

嗨

同佢點

放工了

nice

今日plan温咩

明知道件事係錯 明知道唔會有好結果 會唔會因自己一時快樂同自私去再次傷害人

有時自己感受都要顧

咁人地感受就唔洗顧？

依家操緊maths CE 題目，陣間應該會做一份by year dse M1卷，前幾日做AL M&S太辛苦，做返份dse卷輕鬆一日，最後做econ by topic結束一日既溫書，不過今日一點先訓醒，可能要溫到凌晨😂

加油加油
今個月開衡turbo下個月開始要訓練正常作息

啲frd出哂grade
而我試都未撚考

Hey

要啊

感情呢

唔緊要我都未出grade
我d fd出晒gpa係咁問我

未出

好想快d出
驚唔過3
雖然覺得冇乜機會過3

唔係偷走睇咗喇咩

冇，鳩噏

我渣渣黎架

原本上個月有一兩星期係做到十點起身，新年之後打回原形

要練到七點起身喎

七點好難，雖然考試係要早起，我會練到，但係要點樣將生理時鐘調好

瞓醒喇豬

咁早

醒咗好耐 樓豬冇開Po

我由細到大都係勁撚早醒嗰種
係升咗u之後越瞓越多
所以答唔到你點樣搞啱

早瞓咪早

佢深潛

痴撚線

屌reg咗個soci cc又有勁撚柒大篇reading要睇

SPACE

我淨係見到成堆代數同啲鬼畫符

其實係幾把炮

吓

我要今年讀哂四個area

我以前都係勁早醒，小學個陣就算放假都係日日八點幾就醒，依家作息壞曬

大家好

M痛好啲未啊

收工？凍左喎

收工啦，無落雨都還好嘅

陣間要洗雀籠

行到路
但係咁屙屎

咁恐怖架咩

你有養雀？

係 愛情雀

吓，有隻咁嘅雀架咩

上網check左咩樣，好cute

我養呢類

有無真相睇

好可愛

谷到有屎味

好得意
我鍾意！

牛緊女

3點幾瞓咗

嘩

做女人真係辛苦 所以女人真係要錫爆

你都咁早

好cute cute 想摸摸

悶咪瞓

cute

又訓醒

雀都好得意呀

咩黎

search mingming3

啲女全部鐘意貓狗，識好多人借狗黎溝女 又溝到

呢啲都好信 陣間玩下先 要啲咩資料架？

wltf

又係我hi
頭先突然係屋企暈咗..而家醒返成身震緊
原來自己離死亡咁近

wtf r u ok bro

終於搞掂曬

屋企人真係好撚有問題
買部ps4返黎打機都要屌柒我

?????????? U ok??

Hug hug

秒你！

No hi

Hey yo

你咁樣好咩

要做啊

吃飯未

佢要我24小時全日屋企溫書先開心

真

鴨？

吊頸都要抖下氣

我屋企人係真on9
因為我今年考dse
但我諗住9至5溫書
夜晚先打機
佢都係要屌柒我

中學？

屌 唔洗理佢地啦 比佢鬧咪比佢鬧 之後做成績比佢睇

係

其實我諗住考到5條2
去考消防
起碼我都有諗過

你盡左力就夠啦 人人能力都唔同 叻嘅地方都唔同

我自問
我係唔鐘意讀書
我係好動果隻黎
但點解要屌柒我？

因為佢地淨係覺得讀書叻先等於叻 但實際唔係咁樣囉
我屋企都係咁 好多父母都係咁諗架

我屋企係離譜到人要讀大學先有用
唔讀就係垃圾

我都唔想溫咁耐
我想攞5條2

多謝

真係唔洗理
入房戴耳機乜都聽唔到 你唔駁佢地鬧到冇癮會收聲

我唔知點解
每次都會想去駁返佢
但我每次都唔想理佢

5條2唔洗溫啦（好似係）

我明 我都會駁

但我都唔想駁
但成屋人講嘢真係冇道理

屌佢老母渣打
做咩又reject 我8仔申請

佢果個24小時hotline 係唔係冇人聽架

頂佢個肺

奉勸大家
千祈唔好鍾情一個唔鍾意自己既人

肯聽電話未

你哋買唔買到口罩?

公司供應

公司6條友share 50個口罩, 用完罷工

Woooohoooo 好似幾好喎衰鬼

但真心我覺得剎食嘅

低b

幾時上黎撚下狗啊
撚撚下就撚鳩

今日再問

同埋之前係啲曖曖昧昧唔清唔楚嘅答案

屌

好彩未上去撚姐差啲想架啦

未上去撚都有機會食架

點樣唔清唔楚法

：我屋企隻狗識打空番，想唔想睇？

我先無咁癲

有p的你

其實有心既話 叫佢上黎打機都食得

其實有心嘅話 野外都食得

好餓未食dinner

小心蚊蟲啊

做咩仲唔食

會噴定蚊怕水

姐冇正面答我迴避問題

y

啱有嘢做，宜家先返屋企
但諗唔到食咩

咁奇怪。。。。。。

宜家先返屋企，諗唔到食咩
可能唔食

減肥？

咁係車入面算啦

你當係

ot？？
做咩唔買埋番去食？？
屋企冇留飯？

食生果

邊到黎架車出黎呀

冇車點去野外
咁緊火 未上山都食左先

約條女行嘉頓山咪得囉

唔係ot呀
其實係去做運動，宜家做完唔想食嘢但係餓嘅
屋企咁夜我通常都會話唔洗留

唔想食呀

可能去公園

做完運動唔好食咁多野
煮雞胸食下囉 即食雞胸果d

或者煮下菜

都食少少啦 唔好餓壞自己

差唔多

下

我成日上twitter 見到人地係公園露出
唔知邊度黎既膽

唔啦，可能飲包豆奶算

要暖既！！唔好凍

條女肯先得架

咁撚多人 你識去人地都識去啦

Circle k應該得凍

瞓啦柒頭

佢暖櫃果d呢
呢個時候飲暖開心d

好大嘅膽呀.jpg

群p

喂屌正

石硤尾村

唔係

不了不了

仲有出名嘅飛蛾山

清你好有經驗咁啵
係咪喺自己嘅twitter睇到呀

冇車都幾難上
架村巴都唔知cut左未

佢通常放麥精/原味，無糖都係凍櫃

鵝呀

你去一去成人台 果度follow 下咪有得睇

咁冇了 你忍耐一下
依加咁凍 仲飲凍野 都是不太好

刺激喎，又黑黑地幾好feel

首先你要行到上山

你開av睇算啦

照飲，理撚得佢

不了不了成人台呢啲我仲cd rom緊先睇

公眾地方 太大風險
寧願上offce搞仲好

m痛果陣會唔會後悔

識玩喎衰仔

Live點同呀

都真，上到去應該無力

之前搭巴士路過見到一男一女喺office打茄輪

好快扑埋

輪流抱住嚟屌

自己上仲好啦咁講嘅話

一定會

呢個都癲

咁你仲飲 咪叫你忍耐下

對住我老母真係

但我想飲

Nonono 觀摩同實戰係兩種享受

想做咪做
柒咗唔好喊就得

咁今晚叫你老豆老母dem一次畀你睇了

你仲癲

會痛架

咁要搵多對
咁就一次過滿足晒

鬥無賴我都係咁

真心唔喊
但有次痛到嘔

無事嘅

咪一鳩樣.jpg

我已經唔想同佢地嘈
但佢地一直屌我

屌唔要呀

邊忽癲呀

應該無事嘅

咁唔好飲啦

飲緊啦

養下生啦

痴線婆

經驗豐富老師傅嚟啵

真
所以我唔食零食

我佛系養生

塞住耳仔咩都聽唔到就得

痴線佬

我唔係

我無零食會死

但我唔去理
佢都會一直煩住我

冇咗好多樂趣

ok la

大嗌扮痴線佬

#天水圍：防暴於天瑞商場外發射催淚彈及橡膠子彈。該處有民眾集結，但警方使用高程度武力介入的原因不明。

#旺角：早前西洋菜南街、山東街一帶有數名市民被便衣警員拘捕。

#將軍澳：尚德十字路口附近有一人被捕，防暴曾進入屋邨範圍。

#西貢：有民眾遊行抗議將戶外活動中心徵用作隔離營，需要記者。

更新時間：2244

#各區情況整合

黑警幾時死

你本身係

唔好搞到自己受苦先得架

你係，認左佢啦

冇啦啦又出嚟聊交打真係搏屌

我諗起你一路打機一路食野

你老尾呀

我係 但人地唔係吖嘛

無受苦呀，好開心呀

過兩日又要再買

痛果陣呢

我果份呢

豬

fit

自己零食自己買

痛先算啦，唔係次次都痛

不嬲都話fit

:(

痴撚線成班同我即刻去武漢呀

Ummmm 不了

唉

喊乜撚閪嘢呀

其實係要次次都唔痛就最好
不過撕裂點都有少少痛既

會冤住冤住囉

你老豆老母肯正視呢個問題未

試過

怪我咯？

冇人可以比我中意

聽咗未

今日到咗貨
搞撚咗全日

開心仔啦 有罩

睇人打機仲開心過自己玩

I know that feel bro

YouTube 直播？

仆街了

唔係直播 睇緊老吳

仲乜事？

仲有冇貨? Amazon訂唔到，之前買落嗰啲又俾屋企人分咗啲俾親戚朋友

啱啱即刻去google
先知係邊個
我都好耐冇睇打機片

我都係呢幾日先睇佢嘅片
我都係冇嘢做先睇打機片消磨時間 分散注意力

秒未

無 其實都唔知個女仔鐘唔鐘意我

不過我就咁鐘意人

自己到時失敗左唔知會點

唔好諗咁多啦
等到三月再睇下情況
而家諗黎都冇用
雖然我知好難控制到唔諗

秒

鍾意一個人係好難控制
因為如果控制到就代表..
其實都唔係好鍾意呢個人
不過如果知道咗對方根本唔鍾意自己
會好辛苦要靠時間沖淡
但唔試過可能又會後悔

食蝦條 好味道

今日立春?
咁希望我都可以轉下運
已經連續黑咗2-3年
搞到有時心思思都想去睇相

BBQ味？

[member]

係呀 唔鍾意食原味 你今日過得點ar

就係咁 好矛盾 我又唔想未試過就自己放棄

Netflix 共用會check到對方用過㗎？

係 原味真係唔太好食

未

搞到手都殘

你留低聯絡方法比我先？

就死

最後點？

少怪

想比你屌

橙色個包琴日食完

做咩事

做乜事？

佢屌柒我問我叫乜

屌聽日要神咁早起身返工
好撚戇鳩

買唔到

仆佢個街 啱啱又唔上唔到LIHKG

唔好

快啦

咁由你

係
差啲想退登

天日方加

搞到我熄咗個Wi-Fi好多次
以為係我自己問題

今次算快 斷一陣

人性

幾分鐘

有無人掛住我

做咩事做咩事

樓主話佢掛住你

口罩慳d用
聽日班到7500+7093
我就戴豬咀出街
又可以比罩人

我

我就係咁醜

小掛

算係咁

係。。。
你點知的

我理

多朋友

【武漢肺炎】藍田女與母疑被父傳染！fb轟港府拒封關令社區爆發（附全文）

住藍田

我讀

佢真係好得意的

可摸耳教我幾招

我愛你米粉

same。。。樓豬我想上你屋企

今次真係信咗 門都開埋

梳囉

你話地址我知

Pm ed

咁sweet

新會然無得pm

你舊的

咁你要繼續嗌嗌到佢驚

冬寶

屌你十秒出咗

Ok bye

樓豬得十秒貨仔

換到2個口罩，我比佢屌，都係喊十秒

手足

含淚

第 1 頁
#1
小傳奇奇奇奇
• 2019-11-18
出去啦屌你老母，仲成班人喺度傾計，你對唔對得住咁多個手足吖？
成班平行時空撚，真係抵你哋無人要，一個二個都冷血。
我話你知，今晚poly手足出事的話，
你 哋 每 一 個 都 係
殺人犯

多謝你

懷疑你鯨大

出乜

？

早晨 做咩咁嘅樣

點解我唔get

???????

好返啲未

幫你屌撚返曬班傻鳩

因為佢個頭有沙

唔係輸就贏咖啦

我都唔知

好啲
最痛苦嘅2日已過去

樓豬好型

早晨姐係訓醒左？

無晒人嘅

我都想知

屌 擇醒咗

知咩事啦

Weak咁早訓

醒咗了

仲未訓

瞓咗半個鐘之後鬼打咁精神

建議唔好訓 打傳說

準備煎年糕食

肥刀

好想食

食啦

食呀 等多陣先未想落床

懷疑又會訓左

我呢加好撚精神 唔識瞓教

555

898

我夠鐘做弱者

屌你渣架

你訓左覺 無資格話我

一齊早田

半個鐘個啲晏教都不如

早餐

唔叫埋me 一齊訓

食咗了

呢加瞓唔瞓？

一齊

而家已經要落街返工

屌我都係喎仆你個臭街

尋日十點半瞓跟住每兩個鐘醒一次屌佢個老母垃圾閪

我屌撚柒你個戇鳩臭閪屌撚到反皮

一朝早就鬧人真係好咩

最心痛是 搵得太遲

識玩啊冬b

抵啦弱者

選擇咗養生

見面要講早晨的

一瞓醒就屌柒你你睇下幾愛你
正所謂打者愛也

早晨

咁撚愛我但我真係回應唔到呢
死心啦柒頭

有冇人掛住我？

不早了

一齊關懷弱智啦我地
唔好再咁harsh
要比多啲愛佢

瞓醒？

仲忍

新屋？

可能未瞓

加油

準時過鬧鐘

死開啦弱智仔

樓豬好撚惡 我地可摸耳排鳩佢

佢洽鳩我

係
以前會準時六點半醒鬧鐘都唔使教

樓豬
尼度我頂住 你走先

佢都鬧鳩我 cls

正到 我瞓到唔識醒

佢仆街仔嚟 神早流流屌鳩人

唔好幫啲仆街

至斃假期都係

真毒撚嚟講佢叫囂張

呢個技能有啲岸鳩

依家練到瞓得返
以前瞓唔返😂

仲想訓

屌 上一個po黎 媽呀好7

好鬼眼瞓，琴日訓唔到，天光先訓到，我外婆係咁咳搞到訓唔到🥱

佢對我好冷淡 完全唔覆我msg 又唔會搵我
我仲應唔應該主動搵佢打機

可

可能見過

終於食飯，好肚餓

樓豬好大愛，好感動

我好小落下面唔撚想行

之前成日去綜合大樓

有啲作感冒

屌，圖書館喎

舊嗰個圖書館好撚遠

休息下飲下水

無撚去過

小驚中招

屌你老母日日被迫吃藍店

藍田
不過好多手足都真

自我隔離先 保護自己、屋企人同街坊

差唔多喇夠喇關我撚事唔想知

？ok bye

退登bye

有冇多個ac

Go la...

搵我打機算啦

我呢

？得呢個ac

比人排

我好愛你

唔好傳染我

要開始鳩噏了

躝

出事

越黎越小人 9up

建議走開

唔識你

不嬲都冇乜人

乜

要識先打得咖咩

又比人排

毒撚怕生保

Be fd ok?

Thanks

你成日架啦
建議你排返佢地

我一個人杯撚曬班仆街

你呢三日嚟對我講嘅第一句好說話

太早
要等夜啲先

嘗試挽留

物以罕為貴

成班棍

真 支持你

點解你可以咁sweet

係
不過呢兩三日都好開心

開心就得

幾時到你支持我

佢哋十一點打後先上水

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

thanks

咁我都潛了

推

都得啫

支持你氹返佢

我都想瞓晏覺

係真唔係

良計有冇

冇 我冷氣廢j

你覺得係咪係 唔係咪唔係

1306 我都想摺

咁我信你啦
一齊打機未

你若放棄
誰衛我b

我重整旗鼓

今日見到個group 有個on9中立L share 反罷工post, 之後quit 左group, 話頂唔順被人批鬥。開心！
呢d 人絕對應該被排斥

傻傻地

中立撚唔應該有個人立場

整到幾時

佢連一波都唔接

小尷

但我想同佢一齊打多啲

唔緊啦揾住樓豬攝下時間先

我潛先

吾巧甘啦

挽留

我專業賣水泡

寫緊悔過書

有冇血

我又唔係為咗攝時間先想同佢打機

唔到我揀

咁無謂勉強
我走先

冇

咁樣唔夠誠意

i mean喺佢揾返你之前嗰段空窗期揾住樓豬攝下時間冇咁悶

好啦

搞唔掂 我都小頹

血書最有誠意
當捐咗300 cc血

佢之前都係會咁講
但講完之後 次次都會話唔捨得走

對唔住

咁後來發生咗咩事

我大爽

呵返

唔關你事
勸你努力拆掂佢

幾好

怕chur

就嚟請你食飯

我都想有人chur
所以我估佢都係

建議唔好 唔想跪玻璃

攤返幾日先囉唔好諗咁多

唔洗咁客氣

人人唔同

我忍撚咗你好耐

那夜誰將酒喝掉 因此我講得多了

唉
我都唔知點解呀
突然就慢慢消失
可以厭撚咗掛
嫌我悶掛
好想知佢諗乜

識咗快一個月了我地

一方加就頹 點算

咩事

識咗幾耐

雪叔

Oh shit

食飯未？

唔好排我thanks

應該差唔多

唔啦 再攤就冇

食咗個靚早餐
你呢

你又知

其實唔耐 先一個月多啲

鳩估冇痛苦

你點識的

好小事姐
唔好諗咁多
溝女要打太極咁

押韻

送緊句嘢比佢

佢唔想要

Same
..

食緊 帶飯撚

Mo

我又想搵返段嘢出嚟

喺屋企做緊廢青

Ok

Hi 過黎扮工

送緊比你

?

雪叔有冇掛住你嘅970X寶寶

Mei

我圖返禮畀你

學下外語

可摸耳幫手叫啲人快手拎罩然後比我摺

Metoo

自己煮？

有學日文
日日聽日文歌練讀音

放假 唔扮了

你其實係咪真係要咁樣

講乜

帶啲咩食

媽咪

食咗沙律

我應該真是唔夠
橙

噢

屋企前一晚留底叮返熱

媽媽煮嘅飯永遠都最好食

健康

我比盒你？

同意

+2

同埋出面咁多肺炎 出少啲好

一月聽咗一千五百次lemon

媽咪我又要

今晚仲要去石門食飯

正確

我琴晚食咗
好食 煙肉薯仔

Frd搭frd 打機識

你留返，你日日返工

好少食沙律
唔夠飽

佢唔係女

噢
咁你將個女換做仔

帶飯真係慳到好多錢

依排日日出街吃

係 又健康

個肚係咁搞

講到我餓了

可能已經冇新鮮感 喊出嚟

胃仙u

2300 就吃了米粉 真餓

呢排冇再同佢打？

不了

媽寶不過我都係咁諗

啱先屙完

飲水

要儲錢儲錢

邊有 等佢慢慢痾當減肥

諗吓啲除咗打機嘅共同話題延續落去

打機真係好正

我都好驚

琴晚屙咗勁小

88

決定忍住到夜晚先食

肚瀉喎我

我夠用 我有2,3盒淨

前幾日有打左陣 但之後佢落咗閘了
我唔敢再主動搵佢打

Same

有得食 好珍惜

咩叫落閘

蘋果係止屙
講真

死厹 我屌你老母
忍你好撚耐 明知人地有男朋友就死撚遠d

摺撚埋啦你老母臭閪

Same
我要儲錢買太古城

我真毒呀 唔知講啲咩好

对吾住

支持

你巴定絲

真係冇先算 唔驚

冇用

我唔想講
總之應該我chur親佢 所以佢先咁

咁下次唔好咁心急啦

每日儲一百蚊
儲273年就買到

你儲嚟做咩

係 走先

唔講 自己估

祝你長命百歲

再話我知

直接屌佢老母啦

我日日屙2次up
懷疑中招ed

箍牙...

咁你呢啲都唔keep得幾耐

洗唔洗

你唔洗擔心應該

巴打同絲打r水吹方式唔同幫唔到你㗎啵
佢有啲咩興趣？

本身都係腸胃差？

唉 依加係咪冇得救

琴日食飯

有西芹不了

係，一食就返返黎

好唔齊？
不過牙齊嘅人係好啲

下世我地再做兄弟

咁有信心

未必嘅 但人地有冇女朋友先

梳鳩我鳩噏

睇好你

有fd 勁

勁小......

下世想再你老豆

唔係唔齊 覺得有d嘴突

佢鍾意打機囉

禾巧驚驚

唔洗啦 已經夠靚

別怕

我都想想箍
上面兩隻門牙中間有個窿
下面少少唔齊

點解

會 我冇嘢好講

屙清佢都好嘅

你最好

可以打撚死你

屌你

男人興趣不外乎籃球足球賭波打牌講女講車實有樣啱

咁箍完係改善到？

腸胃差真心慘 食得辣都唔可以食

吹到

見我成日唔出聲就知

agg

我咁黑人憎咩

你唔了解我

咁你快箍thx

屌 我冇

都幾

咁你做佢女朋友

錢呢

好難講 啲人好撚古惑

erm

都唔係嘅

我幫你食

陪你鳩

唔出聲的 留意下就知

你心地唔好

咁我都係冇得食

因為你打機

唔係9up

你大把

出嚟做嘢之後每人儲一千蚊

我邊忽唔好

好難食 個種臭味不了

唔係成日出姐 但都有出

你有得望住我食

同事

Yes

好yo

幾歲

我聞唔到
琴日食到2舊西芹only, 細細粒

少少啦 我連打機都可以唔出

威

爽啦